呼籲愛滋病病人用你嘅血液去救香港市民！

用你地嘅血液，去話比班仆街知，做完仆街野係會有報應！

推呀！！你地出手啦！！

推

負皮 封鎖 上一頁

負乜9呀屌，真心討論

有咩好討論？

TK 咪死

陰道救港

法律制裁唔到班狗，用另類方法制裁佢地。
參考電影《告白》

係玩都唔係玩呢啲
On9

On撚9

係一種玩法，但驚tk

血水彈有冇得諗

！！基督徒/天主教徒/全部人請入，入黎為香港禱告，必能看見神蹟！！

縮返入你老母個西到啦

製造白色恐怖係一種玩法，但用愛滋血好似有啲膠

單機啦